{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034810",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159295?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화 마니산펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 基準人数は料金に含まれ、超過した場合は追加料金を支払ってください。 追加人数は部屋を利用しなくても料金が発生します。 最大人数を超過したため、入室を拒否する場合は払い戻しできませんので、予約時に注意してください。 付帯施設は追加料金が発生する場合があり、イベントや付帯施設は状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約の際に先に予約された件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室不可であり、入室時午後3時から利用可能です。 便利なキッチン施設と禁煙客室、プール、バーベキュー場、駐車場が提供されます。 ファミリーと一緒に快適な宿泊をお楽しみいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数は料金に含まれていますか？",
            "answer": "はい、基準人数は料金に含まれています。"
        },
        {
            "question": "追加人数は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "部屋を利用しなくても追加人数の料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、部屋を利用しなくても追加人数の料金は発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、入室を拒否されますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えた場合は入室を拒否されます。"
        },
        {
            "question": "入室を拒否された場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "いいえ、入室を拒否された場合は払い戻しはありません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設は追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は状況によって変動しますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることはありますか？",
            "answer": "はい、予約管理に誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できる時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時に利用できる時間は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "提供されている設備には何がありますか？",
            "answer": "提供されている設備には便利なキッチン施設、禁煙客室、プール、バーベキュー場、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ファミリーで利用するには快適な宿泊が可能ですか？",
            "answer": "はい、ファミリーと一緒に快適な宿泊が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 248,
        "QA": 455
    }
}